---
Тип: конспект
Описание: -

День: 13
Месяц: 07
Год: 2022
---
# Проекты работы с dataview

## Для тайм менеджмента

```dataview
LIST FROM #ТекущиеЗадачи 
```
Вроде такого с проверкой на задачу, ее выполнение и дату выполнения.

### Идеи

```ad-todo
title: Идея 1
Сделать проверку на присутствие под определенным заголовком, для возможности перемещения задач из одного столбца канбан в другой. 

````ad-error
title: Важно!
Таким образом я разделяю этап планирования (перемещения карточек канбан) и выполнения (представления задач в наглядном виде при помощи dataview)
````

## Для учёта финансов

### Идея

Создавать конспекты для каждого изменения баланса и для плана. Отображать текущий счёт, как последний созданный конспект баланса.

[[Финансы 1 9800]]
[[Финансы 2 30000]]

```dataview
TABLE file.ctime as "Created" FROM #УчетФинансов/Баланс  SORT file.ctime DESC
```

#Dataview #НовоеПоколениеЗнания #Проект 